一人一間試過覺得搵笨嘅餐廳

我先天天海南雞
完全係吹大左個朵

清識貨
喺香港同新加坡都伏

喺新加坡幾年前成team廚房都嬲咗個老闆唔撈
根本E+間野已經冇料到

黎香港開只係賣個名
D食物同新加坡間野冇關

d雞完全無味都算
薑蓉都無味真係喊出黎

九記牛腩

試過覺得唔係太差 但係無講到咁好食
巴打覺得有咩問題

華星冰室

茶木

Mr.iron

所有香港人圍內出名既外國餐廳
係泰國去左nara 水門雞飯 都好撚伏

食茶木不如飛去台灣食

又貴又難食

超人餐廳

香港大部份西餐都搵笨
唔好食又貴

所有冰室

咁究竟有咩係食得

程班長

添好運

八哥主題餐廳